{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 해운대 2호점 가든&테라스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後3時以降です。 - チェックアウト時間は午前11時以前です。 - ルーフトッププールは宿泊客に無料で提供されます。 - プールではぬるま湯プールが運営され、温度は22℃~32℃です。 - プールの利用可能時間は午前9時から午後10時までです。 - プールにはCARE KIDS ZONEもあります。 - 未就学児は保護者と一緒に入場する必要があります。 - 入場した未就学児の保護者は特に気を配る必要があります。 - 個人水遊び用品は、水かき、浮き輪、ビーチボールなどは使用できません。 - ただし、ライフジャケットやアームチューブなどの安全用品は使用できます。 - 未就学児1人は無料でプールを利用できます。 - しかし、未就学児が1人以上の場合、または就学児が含まれている場合は、客室予約時に児童を含めた人数と確認されますので、追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの利用料金はありますか？",
            "answer": "ルーフトッププールは宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールではぬるま湯プールが運営され、温度は22℃~32℃です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用可能時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールにはCARE KIDS ZONEもあります。"
        },
        {
            "question": "未就学児はプールに入場できますか？",
            "answer": "未就学児は保護者と一緒に入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未就学児を連れていく場合、何か特別なことに気をつける必要がありますか？",
            "answer": "入場した未就学児の保護者は特に気を配る必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールで使用できる個人水遊び用品はありますか？",
            "answer": "個人水遊び用品は、水かき、浮き輪、ビーチボールなどは使用できません。"
        },
        {
            "question": "安全用品として使用できるものはありますか？",
            "answer": "しかし、ライフジャケットやアームチューブなどの安全用品は使用できます。"
        },
        {
            "question": "未就学児はプールを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "未就学児1人は無料でプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "未就学児が複数人いる場合や、就学児も含まれる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "しかし、未就学児が1人以上の場合、または就学児が含まれている場合は、客室予約時に児童を含めた人数と確認されますので、追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 475
    }
}